# python_dbus_send_notification_example

python/dbus send notification example.



# wiki

https://people.gnome.org/~mccann/docs/notification-spec/notification-spec-latest.html#hints

http://www.galago-project.org/specs/notification/0.9/x408.html

https://dbus.freedesktop.org/doc/dbus-python/tutorial.html


للمزيد من المعلومات بالغة العربية هذا رابط مشاركة لي على فيسبوك لأن تنسيق الكلام بالعربي هنا أمر صعب

https://www.facebook.com/groups/LinuxAC.org/permalink/2107373509588726/